美少婦指控他性侵 內褲一驗有2男精斑就缺他的

桃園市一名年輕貌美少婦指控謝姓男子3年多前找她喝酒後，開車送她返家時，在車上對她毛手毛腳，到住處後又強吻、強摸下體，硬拉她進房間性侵。

法院審理時，謝姓男子否認性侵，聲稱2人根本沒發生任何事，開車送她返家後就離去，根本沒進女生住家。

由於少婦指謝男硬上時未戴保險套、有射精，她遭辱後也沒換內褲，檢警採集內褲和下體的跡證送驗，結果內褲上有2種DNA型別，但都與謝姓男子的型別不符。

由於少婦離婚後和人同居，且內褲一天沒換，法官以少婦在案發隔天去醫院採樣，與指控謝男生性侵有一天的時間差，這段期間可能和其他男性發生性關係，曾問她內褲多外沒換，少婦說不記得，應該只有一天沒換，法官以科學檢驗最準確，既然少婦內褲未驗出謝男精斑，就無法確認和謝姓男子有過性行為，依證據不足判謝姓男子無罪，少婦表示將聲請上訴。

台灣d劇情真係好痴線

而家啲五毛就鍾意貼台灣風化聞

因為畜生除左扑野之外無野叻

very taiwan

睇到美少婦以為係美國

未傾好價錢定係屌完反口呀
勞資糾紛

睇個標題已經知一定係台灣，輕鬆估中